仆街柒撚咗

話說報咗炒散 邀咗我入group
想話睇吓有咩女女返 想睇吓佢哋啲icon
點知撳錯制撳咗voice call

咁咪啱囉
Send msg 道歉開話題

老師 我知錯了

細聲啲！

不了 嚇親人

哦係咩

梳唔小心撳錯負皮

佢有練開寫字✍️✍️✍️✍️

傻逼

終於唔係畀粒膠我

多謝讚賞

講到好似識我噉

點啊

真人真事

懶 無揸筆好耐 揸開男朋友枝波棍

不值一給

你好型

我真係識你